FIR既歌真係好好聽

尤其第一隻碟 仲有 你的微笑 fly away
計一計 已消失五年…

有個人名義新歌

我們的愛過了就不會回來
Get high

Lydia 彩虹淚光 等待愛在飛翔

月牙灣

雨櫻花 傻傻的微笑表情卻無法言語 偷偷的像是記憶了幸福的相機

I Remember

冇左個兩修麻甩佬 就好似用匙羹潷飯食 倒立行路 入厠所除褲放屁咁無奈

條

我們的閪